正義之師！

正義之師

大家好，我是一個P牌仔，都係第一次開post,打得唔太好既話請見諒🙏🏻今日出post因為都真係見到政府開始出招，想以過往曾經做過公司策略工作可以幫到手。可能會較多字，但都想同各位巴絲打討論個可行性。理性討論🙏🏻

放心，我本人曾和理非，又發過夢，絕不中計黨，不分化，不割蓆，兄弟爬山各有各做。

香城分析形勢：

其實由6月9日去到8月5日，政府由不停既譴責加強裂既警暴，以軍政府模式統治，接近失去各界支持和對抗。相反，市民亦因為政府以軍政府模式，坦白講贏到無論和理非，勇武模式和不合作運動等，都得到香港市民和各界出聲名支持五大訴求！香港歷史上相信未有既支持！

當時我地既優勢係：
和理非，勇武，廣大市民層面
商界
公務員和醫護
專業界別
宗教界

中立和接近置身事外：

1.建制派議員
佢地都想仲有得選舉

2.真。中央政府
點解會有佢地呢個界別
因為從來中聯辦係咪一定反映中央政府意見呢？同埋陣間會解釋埋，放心絕對唔係咩陰謀中計。

對家：
1.政府
唔講佢地仲有冇用啦

2.克警
不停濫暴濫權

3.中聯辦
佢地同某議員和江湖人士關係密切。

形勢大致係咁既時候，加上6.12，7.21和及後警暴事件。我絕對相信市民抗爭者企左在正義之師位置，相對要拉繼續對抗和keep住聲勢唔難！

但

5-8-2019後，放心，我絕對唔係話唔好三罷，唔好遊街，唔好發夢。反而係無咩人理既林鄭新聞會和及後相關人士發聲，就知道佢地要出招將形勢扭轉！
佢在無證據既情況下，一連串政府，中聯辦，港澳辦和相關人士都要將成個運動打造成港獨人士，大台，外國勢力和革命黨等等。將運動既五大訴求唔理，相反指責破壞一國兩制和基本法。甚至分裂國家主權？！
當我地仲笑佢on99,Airdrop,tg 和連登都唔識用。其實佢地已經不停以各種方法將正義之師之名扣在自己身上，同埋將形勢逆轉！

及後我地既優勢係：
和理非，勇武，廣大市民層面（我相信仲係）

公務員和醫護
專業界別
宗教界
（如將我地變左港獨和破壞一國兩制基本法，佢地係咪仲可以以正義之師出黎支持抗爭者？）

中立和接近置身事外：
相信再無。因為政府扣左市民抗爭者為港獨。後面有大台，有大佬。

對家：
1.政府
唔講佢地仲有冇用啦

2.克警
不停濫暴濫權，再加合法咁對付，因為佢地唔再係對付示威者，係對付緊港獨人士和革命黨。

3.中聯辦
唔再講

4.建制派議員
雖然佢地係投票機器，最好唔好搞到佢，但咁吹雞法一定要到。笑佢離地又好咩都好，佢地始終真係有班藍絲Fans.

5.真。中央政府
呢到就係想解釋返點解有佢地。坦白講，如果在市民層面上，係藍定黃好多都企好哂，當然仲有中立，但政府同成班人搞咁多野淨係俾班中立既人睇？唔係！佢地係想俾真.中央政府睇。當佢扣左一個地方有港獨，革命，分裂國家，中央政府更必需更強硬，俾更多資源和力量佢地所謂平亂！

6.商界
其實佢地都係成件事既第二part.本來政治問題政治解決。但當有港獨，革命等原則性問題出現，根本已經唔需要任何前設，佢地已經要受政府吹雞，講明自己反對港獨。佢地都係為錢。地產商會即刻出聲名就咁解。

整場運動其實今時今日仲可以抗爭落去，係我地意想唔到有廣泛既市民支持，廣泛既界別，廣泛既年齡層及因我地係正義之師。但今日咁樣屈一屈，雖然我地呢邊覺得好好笑，但我地再唔變陣或發聲對抗，我地就咁數界別支持多少都會輸。

講左咁耐，放心，唔係純分析。唔好咁快鬧住。

對策：
其實我知呢個諗法可能令大家好反感，但我認為真係唔需要俾前設既野限制我地自己。
當對家可以將市民定位為港獨，革命等
當對家可以將黑社會定位為愛國人士執行公義

我地都可以將市民抗爭者定位為真.愛港人士
根本五大訴求絕對係守護緊被香港政府破壞緊既一國兩制及基本法！

今日市民抗爭係爭取五大訴求！
真正捍衛一國兩制！
真正捍衛基本法！
大家唔好鬧住，有簡易理據支持，如可行，我絕對願意查找相關中英聯合聲明和基本法資料支持論

5大訴求中根本大部分都是真正維護一國兩制及基本法俾香港市民既權利。大台係屬於緊每一個真正愛香港既市民。我地既五大訴求係絕對符合一國兩制和基本法給予香港市民權利。抗爭是為阻止香港政府及某有心組織嚴重侵蝕香港市民應有權利！我們才是真維護一國兩制！將各界拉返入黎！如經大家商量可行，絕對會找返相對應法律資料支持和提議於民間記者會發表！

5大訴求，缺一不可！
真維持一國兩制！
還我自由民主雙普選！

自推十下

推！